陳茂波說過去半年的動盪，更大的衝擊是在人心。暴徒以「逆我者亡」的原始暴力方式

中共咪做緊，新疆維吾爾族

簽左99914既入去簽埋呢個德國聯署98731

逆中共既我地就要死咩？

班支那畜成日講啲野都好似鬧返自己咁

下，明明過去幾年你地教識我地架